基督徒係唔係唔應該食蘋果、蕃茄、菠蘿同士多啤梨?

有無人知?

食屎叮噹叮屎食

y

蘋果係禁果

o my god

原因？

唔係

剩係可以食嘉頓什餅

士多啤梨蘋果橙~~~

蘋果係禁果
另外三樣已證實有蘋果成份(好似叫蘋果酸)

答案係魚皮餃

耶穌已經返回天上

基督徒唔係只可以食嘉頓雜餅咩

唔係喎

《聖經》中並無明言禁果是什麼水果

聖經無講好多野
不過俾教會班人根據自己需要同喜好隨意解釋
禁止左好多野

無人在地上行神蹟了

5餅2魚係神蹟

上帝第二個獨生子咪神蹟

無第二個獨生子